呢隻口罩得唔得？

我想問下呢隻口罩得唔得？
感謝解答

made in china
下世小心d

唔要就比我

唔係家住武漢咪得囉。否則帶同唔帶冇分別。